派息基金

其實買派息基金每個月都有錢收幾好啊多謝我個friend!

最後可能冇哂個本都要多謝佢

保險佬 😹

睇風險啫 我自己承受唔到咁高風險

有個保險佬幫我搞先正！唔使自己煩😂😂

自己玩緊 有息收 贏價位

你買邊隻基金啊？

個個輸曬成副身家既都係咁諗。

你本身係投資定投機㗎 ？

俾人打理身家 = 投機
自己搞掂理財既野 = 投資

派息基金ETF 大把choices，點解要俾人賺commission 同 management fee?

對我來講又冇乜所謂喎，本身Manage我份保險都唔錯，比commission亦都係佢有本事😂

不過對於我來講都係其中一part ,價投撚💪

係咪每月派息個啲？
我有fd買左
20萬本金
2年埋單蝕5萬

所以佢地就有生意做，散戶就中招俾人搵笨

有興趣留個contact向你介紹返

3月有邊隻基金無跌?低風險去到股災咪一樣

三月全世界都出事啦，不過我好好彩係三月嗰度入貨

姐係所謂低風險係保唔到你 但係限制你賺錢

連登真係好多人搵食地方
專昆水魚

想每月收息，介紹隻野俾你：stag

保險狗搞到人輸錢又唔洗負責，自己commission 就袋袋平安

Real
有人比舊錢佢 佢去學投資
贏左就攞曬啲著數 輸左就拍拍羅友走左去
咁都仲有人吹奏保險狗

安聯Income and growth ？

大部分保險狗連最基本既finance都唔識，問多2句就露哂底，仲廢過倫敦金

Yes ar

咁你話邊啲finance 先😂你話p/e p/s ev/ebida 個啲？😂

又有傻鳩中呢隻伏

其實點樣輸身家呢？？ 即係隻基金唔比你贖回？？ 你睇住跌唔識止蝕？？？升又唔識放？ 即係d錢自己買股票就賺到開巷？？

其實連登仔連基金同投資雙連保單都唔識分
一見基金就話保險

其實保險狗連基金同投資雙連保單都唔識分
一見有客就會話好抵買

講緊俾保險佬搞，唔係自己理

之前試過投資雙連保單俾講成係基金

咁係個d agent pk 要告9佢地

而家仲邊撚度有人買垃圾投連險
保險就保險
基金就基金

有啲月息基金佢派息係由個本嚟

基本上係合法 Ponzi Scheme

其實係咪咁重要？？？ 照你咁講個價係咪應該晨早派到零
三月個時跌到6.xx , 而家一樣升到9.xx
中間咪一樣個個月派息 ， 點計個波幅都唔會大過股票
日日都有得trade 要走容乜易？？？
點解覺得自己買股係容易d??

呢隻有咩問題?

可能有傻仔高位入左借埋錢三月個時收左皮

鐘意高位入低位沽其實買乜都一樣死，唔關隻product事

呢隻好野，我都等位入中。

我自己就重倉ggm

我都係講個 fact ，自己考慮，錢係係你的

不過其實上網有得睇派息係咪/有幾多係由本嚟，安聯自己都有做月息基金而0%由本金派出，不過dividend % 係細好多咁解，而香港唔經 agent 又冇得買，fund super mart 睇過冇

STOR(quarterly) / O?

同意呀，講真呢隻邊個唔係貪高息先買？
本派息佢揾得番咪得，唔係交管理費做咩
事實正常發揮，唔係一句以本派息就reject
過程唔重要睇結果表現，唔like咪沽，又唔係唔比贖回
美股升到咁都好多自以為股神輸到仆街,
自己垃圾 1.5又唔比人賺咪仆直

唔係，真係stag, 工業reits, 每月派息

冇錯，一次半次以本派息是 ok 的
最緊要睇清楚，連續兩三個月半年唔對路要考慮走人

我係想問點睇 STOR / O

早幾日升左上去我即時賣晒，依家又係慢慢分注入既時候

佢做零售，係疫情期間已經有風險，而且疫情分分鐘仲有1年先完，我個人好保守，如果你想係低位儲貨我覺得ok, 但佢業務係未來1年風險我覺得唔細，你儲貨真係要諗諗呢個因素。另外長遠門市都會俾網購影響，最起碼個餅一定細左，所以我個人唔睇睇好。

相比之下，我寧願儲spg, 雖然呢排拉高返，但同樣係季息，spg利息比較高。同埋spg做住宅多，雖然都有機會因為政府凍租/d人無錢交租而爆煲，但對比零售我會覺得穩陣d…同埋長遠人點都要住，住宅reits點都有增長空間。

btw. 我自己好驚呢d公司債為主既野，好驚佢買埋d唔知咩既債而爆煲

我保守，唔知係咩就唔買

呢隻好野黎,一年輕鬆賺3皮幾，技術係低位分段入貨，高位放返

攞你個本派返比你咋
不過都派埋比你個fd

我同你同諗法

俾你高位買cef 有機會家下未返家鄉

所以咪 products 都一樣，低買高賣。

係差在賺多賺少